罵前線比人拉唔係罵警察，同屌示威影響經濟但唔屌政府有咩分別？

Goodest Logic

請記住當下最重要既係85罷工,要守既前線一係鬼,一係弱智,唔好送頭

各位，請記得我地原則，兄弟爬山各自努力，我明白有部分巴打係心痛前線戀戰而被捕，可以賽後檢討，落過現場就知好容易被情緒影響決定，前線手足係蠢係傻豬，但洗唔洗狠屌，洗唔洗覺得佢地被捕係抵死，佢地手足黎嫁，佢地死左你地會開心，你地係咪痴撚線嫁

支持前線留守

出面啲post痴撚線

咁請問你咁叻上前線想點 你係咪唔走先 但到最後食蛋一係俾人拉鳩左

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

對思想仍停留喺口腔期嘅人嚟講
佢地嘅心態係除咗返工 其他嘢都不了
只求準時出糧 收工返屋企睇劇
示威者阻住佢地搵食就係錯